# API Clean Arquitecture

Este proyecto se realizo en el curso de platzi de backend lo subo para usarlo de guía en proyectos. Es el backend de una Página de vídeos y hace las consultas directamente a mongo db 

## URL Linter job

https://gitlab.com/nickdpz/api-clean-arquitecture/-/ci/lint